會員呀呀呀呀呀呀呀你隻食屎狗入一入

真係入黎俾我撚咁on9

好啦，就如你所願

1. 大言不慚，話我唔識食

2. 就睇下你有幾識食，哦，原來呀媽係女人，快餐店工場野，落味精同翻叮到俾你發現到，你好叻叻豬呀

3. 咁你咁撐茶記，咁撚識食，唔通你認為茶記冇味精? 可能狗既味覺同人類唔通

4. 教精你啦，唔係樣樣野即整，有獲氣就點好食架，茶記亦有翻叮既野，唔好睇唔到就當冇啦on9。茶記d豬扒，炸雞脾好多都好撚難食。不過你食開狗餅，我用人類既角度同你講食你實唔認同架

繼續食番你d狗餅啦，我唔再彈佢地啦，食得開心d

支持巴打

撐狗

走啦 又攪事

多謝

吉妹

係要攪到食台笠笠亂

弘b，你d口氣好似維園呀伯

賤人

你成日同維園阿伯打茄倫？

弘b唸少陣污糟野同學好d中文啦，對你提升自己人既質素有幫助

你成日開po話人

明天諗住約fd去官塘食飯 ching有咩平靚正推介

冇話茶記好食

純屌快餐垃圾

咪撚亂入

去得日本專誠食松記同便利店真係好識食呀廚神bb

食過咩貴野咁柒巴閑係度分享埋啦

我淨係食過a5神戶牛咋 廚神你實識整啦

Btw松屋係咪有？

茶記唔好食所以我先食快餐店

香港得茶記同快餐店？

垃圾廚神開你間狗屎餐廳出黎比各巴打去試下你手勢啦

A5 kobe 我唔係太識欣賞
千幾蚊邊個食唔起呀

食開快餐係唔識欣賞

你眼中只有錢
係咪fujian ren ar

如果呢個世界係翻叮都好食呢個世界洗乜廚師
你晨早失撚左業啦豬西

食物係同價錢有掛勾

好煩呀你，剩係識問人食過咩貴野，走啦你
得喇知你食過A5神戶牛好威威喇，講咗幾多次呀，煩唔撚煩呀？